打機都可以打國際線 做外宣

推啊 齊齊去打國際線

推222222222齊齊去打國際線

推3333333333齊齊去打國際線

推44444444齊齊去打國際線

推55555555齊齊去打國際線

推

齊齊入去 做DunVoteJoe

試過做侵侵第一round比人秒投

佢仲話寧願下round即刻撳大制踢自己都要投死我